[推到完場] 萬千星輝頒獎典禮 2018

年度香港視壇最觸目盛事 萬千星輝頒獎典禮2018 討論 830pm

Kelly

推

最佳劇集：跳躍生命線

最佳劇集：再創世紀

食TVB死全家

瘦到好肉酸

煒哥正到呢

支持大小姐

嘩

跳躍生命線

愛回家 要贏

開始

大小姐今年唔拎既話真係無天理
推到大小姐拎最佳女配角

視帝: 馬神
視后: 智雯
女配: 大小姐
飛女: fyy/10a
最女: ali

大小姐！
大小姐！
大小姐！

垃圾台
咪柒推啦污染連登

馬明

頒獎都有驚嚇情節及暴力

死返出去啦

你懂的

黃龍德

煒哥

FYY

好多大波

dodo姐個樣

假煙花

fyy今次

哇屌 偉哥好撚正

又有女睇

fyy

Fyy套衫

All in 兩個Mandy

jm9

好撚大波

6號 solo

姚子羚

咁似深水埗搶錢

心穎

黃心穎原來係八字波

大小姐好靚

KC

蓮輝kc

Fyy 好辛苦 夾到好辛苦下

農夫

大小姐

蝗止痕

留名

好暈

著咗禮服都無氣質

做乜鳩

大小姐 大小姐 大小姐

達哥

有無人知做緊咩

又抄人地一SHOT 鏡

扮屍殺片場

好似上年都係呢條Q
又翻炒

馬明存在感

開始未啊

馬神個樣膠到丫

大小姐 頭先無化妝個樣好攰

一鏡落,但好暈

年年都玩呢樣野
唔係揾do姐就do姐揾人

私家咪

女配大小姐！男主大帥哥！！！

愛回家就得4個出`席咋

陳展鵬又係咁娘

出得幾秒都feel到馬明毒

外國巴絲點睇

食KFC未

幾特別喎開場

10A

大小姐！

？

大帥哥呢?

tiff好撚大波

痴線好似迪士尼3d個開場

hana 又裝假狗

咁似真空

係咪冇張衛健？

負你老母皮咩食屎狗

你又唔死出連登？

黃子衡

fyy好大大大波

張衛健好似冇去

全部2打6

食FANS 好果條友都有得黎

Fyy條波gap係咪畫出黎？

江欣燕拍過咩野 唔記得

無睇到

楊潮凱終於剃咗鬚

抄apple

仲比佢黎？

FYY 大左咁多既

垃圾

表哥

谷得好正

大帥哥冇來既

尊重場合

最男希望比子恆

淨係想知今年大小姐拎唔拎到女配
其餘wfc

海外邊到有live睇？

達哥柒到

康華

好似好冷場咁

唐e

胡定欣唔好中分啊

屌你康華個波大撚到

唐姨條裙好肉酸

屌 做咩煒哥收番埋架

煎pang個look

煒哥換左衫

胡定欣hea到

係咪冇張衛健
冇我就熄機架啦

今晚一條心撐Ali

胡定欣好黑面

佢谷出黎
佢冇咩波

出黎D人 名都唔講
都唔知邊個黎

煎 pan 個 look

胡定欣條眉咩事

煎pan 件jacket 好柒

康華仲勁過表哥

屌你老母限奶令呢

幾靚吖

又冇bgm

農夫有黎都唔做司儀

胡就黑面

張衛健冇蒲頭既

圖

睇到呢啲節目，廢老就集體高潮

胡定欣柒到

有冇ching影低fyy

張衛健冇嚟？

胡定欣成個巫婆咁樣 又老又西

上次靚啲

cctvb屌你老母 限老母奶咩

貓仔呢

麥米

好勁

達哥個look想點

亞視味

非洲旅行

麥美恩好勁呀

當年子華都冇黎

有冇大奶奶集中post

胡定欣見到陳展鵬所以黑曬面

同佢早兩年差好遠

唔見張衛健？

俾你估到就唔fever啦

田蕊妮 胡定欣又一齊企

達哥返屋企啦

煎pan同胡定欣隔咗個阿田

康華件deep V

Mayanne真係好正

會唔會壓軸出場

去旅行個節目look ok過今日

王君馨都幾型

做乜搵6號做mc唔搵農夫架

好搞笑 好耐無見佢地同場

勁過do姐添啦

胡定欣今晚算好啦

agger

最佳劇集 : 大帥哥
男主 : 大帥哥
男配 : 少帥

無獎攞，黎做乜

好似何雁詩肯露曬成隻手出黎其實係咪新聞

全力技持開心速遞

咁視帝就唔係佢嚕

好想睇張衛健

搞到高海寧冇野睇

條裙唔好睇

明明有黎

佢冇一次d衫係夾

老餅獎

其實點解個個都話煎pan同胡有仇
唔係炒作緋聞咋咩

條裙 成隻駝鳥

冇大帥哥有咩討論價值

淨係記得中門大開果件

應該面左左嫁啦依家

康華真係世界級白滑美乳

馬明係咪又乜都冇

郭晉安都冇黎

Agree

煎pan應該打定輸數

成班連登仔口裏說不

修哥仲行得走得
真係不得了

係唔係比人封殺左

係尷尬

好似d中學生著件U記返學咁

uniqlo 毛毛褸

出街look

之前子華冇去都有

黃子恆

nancy?

家燕???

加埋個髮型好7，大陸登台feel

剩係想睇楊秀惠拎女配

俾羊怡笑

係啦

純文字討論？

一定係

有腦都知比親生仔啦 係連登仔戇鳩

可能女方真係有意

記得有個av女優好似 唔記得咩名

點解張衛健無黎 真係好想睇佢

馬德鐘拎

邊個成日係到woo woo woo
好嘈

牙田有d殘

張衛健真係唔黎

大塊田好似個天婦羅

Captain Nancy

應該都係最近距離黎咖啦

係咪captain nancy

反而覺得冇人著得太over 個個都幾順眼

Captain nancy

大波家燕媽媽

真係幾勁
相反個陸浩講一句都背唔到...

captain nancy

家燕

唔要垃圾獎

家燕媽媽

都係螢幕情侶姐 搞到咁老尷㗎咩

預計
最佳劇集 跳躍生命線
最佳男主角 跳躍生命線 馬德鐘
最佳女主角 三個女人一個「因」 黃智雯
最受歡迎電視男角色 大帥哥 張衛健
最受歡迎電視女角色 BB來了 李佳芯
最佳男配角 跳躍生命線 張彥博
最佳女配角 愛·回家之開心速遞 林淑敏
飛躍進步男藝員 何廣沛
飛躍進步女藝員 馮盈盈

利申投咗：
最佳劇集 是咁的，法官閣下
最佳男主角 大帥哥 張衛健
最佳女主角 是咁的，法官閣下 王君馨
最受歡迎電視男角色 是咁的，法官閣下 關禮傑
最受歡迎電視女角色 是咁的，法官閣下 王君馨
最受歡迎電視拍檔 愛·回家之開心速遞 歐瑞偉、李偉健
最受歡迎電視歌曲 夜曲17章 王梓軒

有冇康華圖

黎小田

Nancy

出事係個髮型，
之前中長幾好睇

信號王好型

達哥都順眼？

係

小姐

咁老老實實佢今晚都唔係諗住嚟拎獎ga la

我冇點你
我真係唔識字㗎

廢老獎

樓主我屌你老母

你個名

牙修係咪攞過

唔理衫
煎pan個妝幾型啦

黃心穎好樣衰

要攞喇

應該女方真心過

tiff
kelly

十字步💃

集氣大小姐拎女配

Bosco有無黎

媽慈

投左佢

家燕姐後生幾好j

QE
慈姑

大小姐大小姐大小姐

其實nancy都keep得幾好

安仔冇得提名真係好嬲
大小姐一定要拎女配
愛回家一定拎最佳劇集

唔得啊 男主要大帥哥

呢個可能性應該最大
煎pan可能中意啲小鳥依人既type

樣衰啫，套衫唔錯

個事業線

唔著登基服

家燕姐又登基

是咁的有咁好睇咩

嘩 洗眼

拎硬!

賀天生做視帝!!!

條事業線

好感動

深

開心速遞集氣
就睇你大台重唔重視民意

修哥

小田家燕

可能last min先黎

諗起nancy前幾年登基套衫

唔著返件登基服?

今年仲會唔會有呢d野btw
三個有兩個都唔係tbb了

nancy都大波喎

登基

黎小田又要打丁

冇若希bb

有無人j家燕

或者煎pan真係冇諗過同佢發展，純粹商業關係

家燕姐

是咁的咁垃圾都投

事業心好重

Metoo

全台最大波

家燕姐有冇E級

好好笑 未比個獎我

返去餵人奶啦

佢病左又生紅疹

圈佢啦屌你老母

煎pang好正

有冇人會j nancy

生性病

好7呀，整支咪架

我的可愛媽媽 啊

丁緊

宣佈結婚

點解要企曬係到

點解唔係著黃袍登基？

我覺得唐e靚過上年

粒墨都上埋粉

點解陳展鵬著衫會咁漆

煎pan有邊次件衫係唔炒車

彈下彈下

家燕老母除咗十月初五的月光
有冇拍過正路劇集

sam哥都係中段先蒲頭
但係輸晒畀cool魔子華

後生其實唔錯

有媽慈就有歡笑聲

珍姐

尊竹土

諗起同林鄭老公個po 瘋狂跳十字步

快d影珍姐

呢度好多同你一樣嘅驅風友

無若希
我首無常春秋呀

我返shift 都坐定定 就為左見證 大帥哥攞 男帝
唉

十月初五的月光 真係超級好睇

個樣都差唔多，係越黎越肥

外母算唔算

好好戲

重有無得投票？

想奶佢粒墨

Tempo

屌，支咪遮住條事業線

我都覺

咸左

無形象指導？

J緊

煎pan 定欣企超近

又賣廣告

屌你tempo

成盒紙巾

講完轉淚點未

好on9買廣告

tempo 紙巾廣告

胡定欣講咩

數下今年幾多人多謝珍姐

事隔廿幾年 仲係讀轉“淚”點

上個月係上環同佢同老婆同lift
佢老婆堅靚

胡定欣個樣好攰

煎pan 霍格華茲
大塊田 天婦羅

個個都j Nancy,得一個人會j鮑姐

富貴門

呢幾分鐘已經好戲過佢60年黎拍既劇

nancy 好正

轉淚點

|Tempo| 廣告

屌 好奴隸FEEL

想睇十字步

格離po有隻狗係到吠樓主打佢尖

煎pan啲衫係特登訂？
訂到好柒

真係無人圈

擺明劇本寫咗要然後拎成盒tempo

大塊田d 紋出晒黎

kelly cheung

嗰陣時煎pan又同人係車食糖水

幾十年前講轉淚點講到而加

做多左啦

等睇林敏聰

延續亞視精神

佢著咩都俾人笑

佢好明顯都放棄左

幾好
其他已經夠票 投返個自己鍾意嘅算
王君馨其實係幫上年嘅心理追凶投返
雖然今年個角色極唔討好 不過佢都演得入型入格啦

件衫幾靚
不過唔太鍾意佢

大陸訂造

喊唔出

聽唔到添

跳個十字步先

後生妹，唔洗諗都識揀啦

係你唔正常

俾家燕夾爆

你敢唔敢圈

係咪拍緊戲？

把聲個嘴震曬
但一滴眼淚都冇
呢啲咪演技囉

快撚d講完啦...

煎pan塊地氈做乜9

收嗲啦家燕姐 好假

洪仔好好j

完未呀

脆魚有無黎

欣宜去咗邊度呀

其實領獎位好考演技

仲玩粗粒毛毛
幾多年前

後面兩個亞視人

唔係亞視味咁簡單
係柒味

captain nacy點解講到好似拎新人獎咁

好似無黎

洗唔洗咁好戲呀

呢套柒到

Over曬啦

最慘係後面2個視帝視后, 佢地真係要好好戲

後面個個笑晒口 知道係做戲？

好似番學

老蕭都冇去好似

留係屋企扑野?

好靚仔

喊完啦終於

揾人搬走支咪喇

盒紙巾 笑到仆街

當年子華一樣開場無到 有得佢拎自然會係拎獎時出現啦

快啲啦

喊極都無眼淚..屌

好撚假家燕媽媽

係咪我重口 大塊田我ok

講呢D係咪拎左

雖然唔反感nancy
但真係講太多廢話

一日亞視，終生亞視

趕緊番屋但,求放圖上黎

仲努力呀

貓仔唔係無線親生仔果然係差咁d 連台慶都冇得去

燒有去，全身紅色？

冇眼淚，我仲以為我睇錯

tvb真係無哂男藝人
包書膠都唔係度

呢個獎都係排隊拎嘅姐
有冇咁感動

圖呢

一播大帥哥預告 張衛健 好想睇佢啊啊啊啊

有喺度

大帥哥

咁十字步呢

對雙眼皮

有圖未...

清 識野

10

呢套係咪唯一奸人先係好個邊 好人

係 超靚仔

點解伍允龍咁死似

圖or 老母

開電視啦 倒乜數

比返個視帝大帥哥
兩套神劇已經值得攞

No Ali bb?

tempo係咪有比廣告費

開場個時，燒好似有同阿廉有親密鏡頭？

大小姐應該冇
之前大馬個邊佢係提名女主角

其他咩都唔講
係張衛健推視帝就得

套劇未做完都有拎？

有個av女優好似 po黎頂住先

家燕後生果陣粒墨冇咁大

Support op

不孝子？

每次見到佢發脾氣加呢個 都笑到仆街

本節目含有間接宣傳

當年子華都係咁啦

等咗幾分鐘，眼淚都冇滴

除左褲 仲未有圖

攞獎個年d人好似特別柒

Ali bb今日都麻麻

就係十集已經夠做啦

大帥哥做左未一半都未有就話神劇

咁仆街

黃子華都試過既

話冇都唔信啦 你會唔會出街帶盒裝？仲要台慶

子華都係咁拎啦

銀樓金粉 不過啲人淨係記得「大奶奶呢」
九江十二坊 但最多新聞係主題曲抄襲
富貴門 不過俾人瘋狂改圖

張衛健出黎, 明顯比依家TVB 長約果D 勁幾班

淨係希望大少姐今年有女配角拎

李佳芯喺唔喺度

嗰陣做孫悟空有冇攞過

又燈

其實一年差過一差,

今年冇個係女主角,
講得仆街D,
全部都係二打六,
男主角都係,

除咗張衛健 外緩

有

係到呀

無, 當年太多好戲

平時
爆seed果陣

送水輝一開頭入場個笑容好吸引

家燕媽媽咁既地位洗鬼扮喊咩 大家會唔會諗多左

張曦文靚到痴左線

仆街

講呢啲個樣

想睇三馬是但一個拎
馬神 馬仔 馬明

同captain nancy 差不多

家燕姐唔多謝珍姐既
係咪徹底失勢

正啊

農夫套衫係咪上年演唱會着過?

好想智雯拎視后
真心

格離po條友仲吠

隔離post仲屌緊樓主搶post

多謝左啦

講咗

我最鍾意佢笑容 佢個酒笠好charm

銀樓金粉幾好睇
仲記得首主題曲係王菀之唱

龍心

最鍾意睇佢同philip仔條線

谷爺上身

陣間又有KFC

cls

靚仔到成個game三國志d人咁

除左歌曲一定係hana，其他都好難估

大嬲Abc屌打港女
個feel高級好多

然後中間就係薛家燕喺度獨白
天荒地老最好忘記生老病死嘰哩咕嚕～

石敢當

97年先開始有, 孫悟空96

張振朗收皮啦

準備咗大量嘅紙巾
Tempo

張振朗？！

何廣沛假髮？

屌你老母有呢班垃圾都冇安仔

佢真係好屈 ，佢>唐屍泳！
老都照要

馬神條眉

tempo

馬德鐘堂眉發生咩事

湯湯

靚湯

王梓軒

其實真係佢開先
不過好心呢啲小事就睇開d啦
有個po傾咪算

點解無圖

成排後生都好靚

屌呢啲

大家都係tvb打手
本是同根生
相煎何太急

冰山美人

黑仔

陳煒 黑仔

煒哥收波

你睇緊既係亞洲電視本港台

黑仔同陳煒都係亞視出身

咁快換左衫

正撚到痴線

煒哥做乜換咗衫

亞視主場

個男人咩人

屌你亞視黎既

亞視

仲有冇多D圖

陳煒點解會變左頒獎嘉賓

黑仔+煒哥

好重亞視味

兩個亞視

黑仔點解白左咁多

好大浸亞視味

黑仔又會理佢地既

頭先見到nancy個妝好似夏蕙姨

特登咁企

幫cctvb拍劇wo

成個北韓咁

拍左套鐵探

仆你個街唔係亞視嚟嘅喂

拍咩？

其實應該係因為佢個標題同平時有啲唔同先咁多人慣性入左呢邊

好大朕亞視味

雲迪克

仆你個街亞視黎既

亞視入侵曬tbb

咁快講準視后

煒哥件衫

搞大大陸妹個肚果個準爸爸都喺度喎

佢兩個講啲野好尷尬

up唔出d名

丁子朗都有份真係屌你老母

好想俾煒哥感受番性生活

冇哂tvb feel

cam man可摸以影多啲康華

唔記得人名

好尷尬

楊明真係好黑

馬神居然會到

屌你係咁講蝗語

個男人做咩

黑仔dead air

620 隔離個反應

好鬼尷尬

做咗廿年新人

收皮啦張振朗

thx

張振朗得啲無謂節目都入到圍

十卜

陸號

佢到應該代表視帝係佢

好撚老尷

煒哥視后唔該

我覺得何廣沛

冇獎會肯到咩

張振朗唔係提名過男配啦咩盲俠果套

Matthew

何廣？子朗？

6號都有提名

唔好係六號

佢都冇拍劇

後兩者不了

唔係何廣沛就削骨啦

一定係吳卓羲㗎啦

陸號 削骨都入到圖

頒獎禮之後播既劇集要等下年，咪無人記得

可能係熊君

似何廣沛

今年叫糊wo

鄧腳

我都想煒哥拎

之前chilam無獎都黎啦

係囉，勁怪

Yeahhhh

南區比賽又唔見佢開直播

刀屑面出道有冇十年
仲飛躍進步？

何廣沛

都ok啦，有戲拍

吓

卓家傑

屌你得一個係拍劇 何廣沛
唔比佢比邊個呀

記得個年黑面

表哥望住靚湯係咩心態

削骨仔唔係歌手咩

削骨入到唔出奇喎

三弟

竟然係我喺到拎

黃智雯 好啲

愛回家個阿清就係俾佢食左

寧願削骨拎

方丈呢

唔撚係啊 佢係吳唱k 2號咋

tvb力捧

垃圾何廣沛

拎咗個男角色
仲要發爛渣屌鳩cctvb

康華坐到咁後

佢件摟咩事 偵探

其實新加坡，馬拉啲獎係咪都係豬肉獎黎

飛躍到幾時

Morning chu

何廣沛都ok，上年套男臣做得幾好

垃圾清

垃圾清？

馬神同馬明今年有咩劇？

預左啦 力捧嘅

朱晨麗點解出黎

點只黑面 出到聲屌柒tvb啦
唔只親生仔女，仲有義氣仔女

好想屌陳煒

合理呀

佢勁冷靜 晨早估到啦

多謝神仙

刀削面點都好戲過佢啦

胡定欣好唔開心咁喎
因為自己唔係大熱？

啲演技 語調

何廣沛都有

食埋sunlight 同阿清

幾時改好講野

朱朱

女朋友

唔係sunlight咩

same same

好似中學生講畢業感言咁

雖然黃智雯都好,但煒哥都值得拎

佢件睡衣黎

有無煒哥j圖 係街

上年

佢條仔嚟㗎嘛

張振朗好好多啦

由髮型到鞋都好柒

佢係垃圾清以前條仔

好過張振朗啦

成日覺得佢形態好劉馬車

馬神

吳鎮宇嗰年

我都咁諗
唔想singal wong條柒頭拎

個年唔畀子華都唔到佢啦
有sam哥

馬神咪生命線

小鮮肉

跳躍
深宮計

胡定欣做咩晤開心咁

個人好假

馬明個樣想點

唔一定要拍劇
麥美恩冇拍劇咪一樣拎上年飛躍女

雖然煒哥都好, 但黃智雯都值得拎

果年係撚佢
同佢講有獎佢地先黎

收皮 含住碌撚講野

飛左阿清 食sunlight

女一定要比靚湯

男一都做埋
點會唔係佢

馬明個樣

何廣把死人鏈春袋聲

我鍾意睇刀削麵多D，何廣沛有D自以為是世界仔feel

為大小姐集氣先

好戲呀佢

男人老狗條眉修到齊緝緝好核突

真人西到陣

呢條友進步都冇 仲話飛躍...

bosco梗係冇嚟啦
今年都冇劇

佢話佢宜家會揀劇黎拍，可能唔稀罕

哇 隔離個個塊面真係西到呢

點解唔駛多謝珍姐樂小姐 冇做啦？

個咩黑哥咁多口水

衝左出黎

啲懶音好恐怖，咁都可以攞獎

佢地真係好尷尬！！

冇睇開無線sor

笑撚死

聽到打冷震 太平公主

表哥正到

太平公主

CHING我條女黎...

快撚D頒啦

膠到震

講野好尷尬

女朋友

porn tonight

即刻無得撈

佢係咁祝佢拎視后

何廣沛d 戲

黑仔你都唔識

黑仔做多左

胡定欣輸晒

porn tonight同FYY都好正

fyy都有

都係fyy架啦

陳煒直接視后

如果佢好姊妹智雯拎唔知佢真開心定假開心

做愛回家

有無人覺得mayanne靚過黃心穎好多，都上唔到位

我撐靚湯

Porn tonight

麥明詩做愛

換左衫

張曦文

還好啦
同江嘉敏拍果套都做得ok

個套宮心計女主唔係定欣咩

Fyy kelly plz

牙叔一個

5個都好難揀

靚湯計個樣都贏曬

10A都有份

Fyy/porn

其實我覺得鄧都唔差

行唔同路線啫

江嘉敏提名乜野 唔好同我講女主

下

好嘈

shit
fyy

黃智雯真係好難得今年有一套咁好既戲比佢發揮 同多人討論

屌 好假

個o咀樣假撚到

咩料

好撚假fyy

點會係佢呀

扮surprise

Fyy

Fyyyyy

居然唔係張曦雯！

fyy好撚假

大巴頒比小狼女

靚湯呢?

嗱fyy 拎咗女飛就唔好再拎女配啦

應該比靚湯

fyyyyyyyyyyyyyyyyy

屌 咁都拎得

靚湯仲要爭飛躍

屌 個樣扮撚哂野

屌點會係fyy

唔撚係掛

佢真係堅唔知

fuck

支持智雯

fyy 好野

不時講淫野

仲以為會係靚湯

痴線…fyy都拎飛躍

點會係fyy

Ho l jenggggggg fyyyyy

臭雞

扮 愕然

Fyy都拎到，下年應該到mmc

唔通黑仔收到風,係煒哥視后

呆咗

即刻收翻個獎

fyy今晚好靚

假啦

屌

快手到呢

還我靚湯

痴撚線 亂頒既

mk 妹拎左

小狼女

視帝渣，影乜帝

全家都吓左一聲

以為係靚湯

好撚假呀屌你

好笑個樣